黨鐵又加料？

啱啱搭鐵返屋企見到 有無人知係咩嚟？

打爆佢

又要噴黑佢了

感應器，唔係鏡頭嚟
打唔打爆自己揀

但係會係咩感應器？RFID唔洗做到咁大嚿

其實都係到好耐

好耐啦...坐左幾耐

樓主坐左幾耐？

都坐咗年幾 好耐冇坐鐵

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push